依家係大帽山露緊營，你問我答

秒回到6點！

凍死未

唔係好凍

多唔多人露

我諗成個山得我地

有無帶帽

有冇落雨 ？大約幾度 ？ 夜媽媽上山有咩做 ？

同條女去？

帶帽會俾風吹走

4個男仔，HeHeHeHe

係你下面

睇雲海?

有落雨，12度左右，純敘即興上山

可唔可以影下周邊ge環境？
純粹好奇

手機夠唔夠電

搵唔搵到Major Tom

下面乜都冇

有尿袋

聽日唔洗返工？

我住川龍對落

個fd要影雲海

放假

係隔離

露營必須酒

冇買到

有無打丁射落山

影下周圍啦屌你

太大風，d精會吹翻轉頭

影下d景上黎睇下

邊個位

荃錦定扶輪？

po唔到圖，信號唔好

扶輪

帶左咩上山食？

有鬼故？

原本諗住煮辣撈麵，但太大風煮唔到，好彩有買薯片.

留名等睇聽朝雲海相

都話信號唔好，po唔到圖啊

大唔大霧

無相學人開post

大

縮左5厘米仲有幾長

試下咪知

冇人問，訓

落雨喎

咁大風大雨，小心身體

係，好大雨

多謝巴打關心，連登有愛

肚餓未啊

餓啊，好想煮嘢食

個營好似就黎俾風吹爛

影啲景嚟睇下

落咁大雨，點影啊 ching

四個男人
嘉明仲喺唔喺到

驚唔驚等左成晚得個吉

你唔係見唔到啊
放心佢冇惡意

有怪 莫怪

我覺得右邊石凳係有個女仔長頭髮放哂去前面遮住塊面扮貞子
不過睇左好耐，太黑睇唔到身/腳

行緊雷喎

好大雨喎

真係有女仔同隻狗玩緊

咁大風驚唔驚吹爛個帳篷

Rip

記得執野走

呢啲先夠熱血 有次同朋友暑假去西貢露營 撞正一晚行萬鳩幾次雷個日 一路擔心會唔會劈中我地 但係同時又好享受同班人一齊露營 呢啲經驗先可貴呀

希望唔會大雨到冧營

行雷喇喎

希望劈你地唔到

有冇俾雷劈?

食宵夜未

死咗未

樓豬執緊野走啦

落雨露營咁癲

閃電喎

小心個營入水

而家可以坐咩車落山

樓豬RIP左未

人呢?

行埋雷 又勁大雨
樓主不如報個平安

好大雨

就黎到最大雨個浸

希望樓主同佢d fd冇事

會唔會聽日新聞見到樓豬要CALL 飛行等人救落山

咁大雨飛唔飛到都成問題

係大帽山山頂浸親

都仲到最大果波雨

大雨到咁訓唔訓到呀

樓豬報平安未

勁大雨行哂雷喎 有冇事呀

有喵喵

捱過了，多謝大家關心

個營入曬水

有冇淋濕個頭

冇事，個營仲頂到，不過有小小滴水

驚到關機，驚俾雷劈

點捱到六點

支持住

怕唔怕鬼

希望唔會再落大雨同行雷

依家係咪好撚大雨

停左

你底下有無墊高？定下邊就係濕潤嘅草地

無乜雨啦，雨帶已經過左

救命薯片

草地

竟然有咁完整嘅薯片，唔係變薯粉

又落雨

怕你唔夠水

比人救時唔方唔熱血

想當年露營凌晨落大雨，訓訓下水浸
即刻執野走難
而家想有人一齊去露營都難
巴打加油！

巴打有無講係單拖定有伴

4個男仔

計畫緊如何走難

開始入水未？

gay

入o左小小水

個底有冇滲水？好熱血

人在野

有 不過好彩有張墊

撤退未？

抵啦
Btw上次露都落雨

半夜起身先諗 露宿D人都幾慘
點知見到你個post

冇雨影一影俾大家睇下

沙田好大雨wo 巴打，
小心啲丫

差d浸親

你呢個位夠唔夠高睇雲海啊

好彩個身無濕 唔係實凍死

出曬水

準備開餐

大帽山露營過一次
果次都係成座山無其他人露營
但夜晚訓覺會間唔中聽到有腳步聲一直在營外徘徊
嚇撚到鳩縮

之後聽其他fd講 大帽山好猛
我地果次仲要夜晚摸黑入山
唔知死

樓主凍唔凍

唔凍

我都聽到

完成

樓主係咪唉濕撚晒唉唔撚驚

有個營擋住，冇濕到

個兩粒電

食過露營最好食既野係咩

今次o既辣麵

可唔可以影雨個包裝
同埋記得帶返垃圾落山

夠唔夠水飲？

驚唔驚夜晚有動物突襲？

仲有兩分鐘你要秒回埋我
凍唔凍大唔大風有冇落雨睇唔睇到星星舒唔舒壓

同驚唔驚有鬼

夠啊

唔凍。大風。大雨。睇唔到星。唔唔落雨就舒壓

一班人所以唔驚

行緊上山頂

怕唔怕有山賊打劫?

白果山 希望巴打睇到雲海

唔識影相 粗粗地睇住先
iphone 6

嘩好正好想去

舒壓啊

我而家係山腳望緊上去，睇唔睇到樓豬呢

唔覆我

sorry巴打 跳得太快冇睇到 垃圾已收拾好

你有冇訓過